是靚甜 牙媽特製春卷皮蘋果批

似餃子

春袋皮黎

是

米癲拉

仲以為係美式個隻批

唔想話你呀媽 不過好麻麻

你老母點解咁有興致整

反而我好想瀨

味道幾好的

是
但幾好味

根本4交子

因為佢唔小心買咗太多青蘋果

recipe ?

青蘋果切粒加糖煮一煮
包入春卷皮到
之後拎去煎

好似煎餃
但媽媽牌應該好好味

受熱好似唔係咁均勻？

是
因為唔是焗
是煎

今次真係牙你老母😅

是
好味

應該唔錯